鐘意左人之後完全唔想打J

有無人知點解 好想射曬俾佢

屌你老未

永遠17歲

屌 肥婆教徒